高材女遭男友「偷上車」陰道撕裂 校方只罰「2千字論文」

高材女遭男友「偷上車」陰道撕裂 校方只罰「2千字論文」
2017-09-12 16:24:00

加拿大奧沙華市的安大略理工學院（University of Ontario Institute of Technology）傳出令人瞠目結舌的性侵案。華裔女學生秦姍（音譯Shan Qin）去年暑假陪男友到溫莎大學參加足球訓練賽，慶功後回到飯店，男友趁她不勝酒力趁機「上車」，事後校方以「違反學校行為守則」罰男友「2000字論文」。

綜合外媒報導，23歲秦女成績優異，她在校園划船校隊結識男友，去年8月14日她同男友到溫莎大學參加足球訓練賽，賽後兩人在飯店飲酒慶賀，幾杯黃湯下肚後，秦女昏昏欲睡，想不到隔日清晨醒來，秦發現下體疼痛無比，身躺在沾滿血跡的床舖上。

事發後，秦挨著傷痛，獨自到醫院做檢查，醫生告知她「陰道撕裂」才會大量出血，吃藥治療後心理還是難以平復，接下來的一周，男友都沒承認錯誤，直到秦女面臨崩潰邊緣，男方才寫mail道歉「我不應該如此魯莽碰你」、「錯誤已經發生，我知道已經太晚，但我會改變我自己」等語。

秦女當時念在是自己男友，心軟之下並沒向警方報案，只單純向大學提出投訴，要求校方以性侵罪名對男生進行調查，學校當時以「會以學生守則」作答，但最後秦女表示她只收到校方兩次來電，詢問「當時男友是否真的違反她的意願發生性行為」，之後就不了了之。

時隔多月後，校方裁定男同學「違反學生行為守則」且未經女方同意便發生性行為，並罰寫以「如何尊重他人，及如何清楚表達性需求才能得到他人同意」的兩千字論文，同時休學到2017年底前都不能復課，包括接觸大學校隊的任何活動。想不到該男還厚顏投訴校方問「為什麼不能上課」，期間秦姍必須完成校方的問卷，包括「當晚喝什麼酒？」「多久喝一次？」、「男友沒陪妳去醫院，心情如何？」等，並提供就醫證明與其他證人說法，她除了非常傻眼之外，每天都只能靠吃安眠藥才能安心入睡。

咁大碌

咁就一世

二千字賽後報告

洋腸太大，不勝負荷

支那妹

俾人姦左點解唔報警反而同學校講？

因為大到撐爆西唔捨得

咁有冇分手?

今鋪真係屌爆西
Btw 臭雞

入親黎都係睇gif

屌爆

唔係一早預左比條仔扑

比較想知之後有冇分手，有冇繼續扑

成件事有d on99 因爲對方係男友所以唔報警 但又向學校果邊投訴

2000字包膠